不説清楚 也許已經很清楚

也許你 不曾愛過那個我

走 我沒有阻止理由

看到留言 卻已完全封鎖

是一件好事 希望你永遠不要解封